【7.21 嶺南開放庇護站事宜】

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

推

【休息站】（新增天水圍及屯門休息站）

基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

屯門贖世主堂將開放給有需要人士。 主佑平安！
地址： 屯門鄉事會路二號
電話：24596510

明愛容圃中心 開放留宿
地址 屯門大興邨興盛樓地下
中心電話:24537030

Push

推阿

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!